有冇巴絲都有少年痴呆？

今年23

頭先問同事A定B?
跟住佢話後者
我個刻已經諗唔起A係後者家B係後者

仲有成日唔記得自己食左supplement未